有冇ching同我一樣好憎食生果？

一年頂多食一兩次

唔驚便秘？

春秋二祭？

飲水咪得

我吃勁多菜🌿

一年兩日係清明重陽?

重洋節吃一次西瓜+中抽節吃一次芒果

啱咗一半

中抽節唔係食水蜜桃？

西瓜好食

關您能是

拉。

yes一年食一次差唔多

中抽節唔係食羊兆？